我個冬天呢？

12月都熱到我出曬汗
好熱阿

乜仲有冬天咩

前幾日明明 凍凍 地架